美斯：不敢睇小尼日利亞

阿根廷、冰島、尼日利亞同組，美斯表示他絕對不敢看輕超霸鷹。

阿根廷與尼日利亞交手多次都順利贏波，今次世界盃兩隊又碰頭。

不過，美斯不敢看輕對方：「克羅地亞有很多球員在歐洲球隊效力，非常危險的對手。尼日利亞快速、強壯，絕對不是過客。」

因為有尼日利亞美斯

上屆都係僅僅贏到咋

02 10都係贏一球

美斯只係阿根廷2和b

戴晒頭盔

點做隊長

真係垃圾

皇馬球迷又出偉論

Lihkg真多弱智

因為尼日利亞有五毛2和b

牙朗對住 西班牙都唔劣

小花對尼日利亞都驚

咩五毛牙=.=

有鵝B梗係唔夠疆睇小

連messi都驚moses